身邊有無D咁既人？

大家身邊有無D咁既朋友，男人老狗可以無啦啦嬲曬身邊既人，而我地圍內D朋友有唔知原因，本來都仲好地地有講有笑。D男人仲女人過D女人，同呢人絕交又唔係，friend又friend唔到。

以前返學就有